開心速遞（291）香港繼續加油

故事線集數list

睇完開心速遞之後繼續守護香港

bonnie要進化了

抵啦

我都試過...好心D肥婆有D自知之明啦

屌

咁你又放佢入屋

點解要冇啦啦寫爛大家姐同bonnie

好煩

唔好呻吟啦屌

廢根又偏心大妹

紅衫魚有資格話人玩人性實驗

好貴架

好貴

又嘈又煩

屌好煩啊

演員黎計
佢係做得唔錯既

美麗食屎啦

俾肥婆搶過男朋友既會好有共鳴

救命啊

潮偉

潮生

成個拎 !?

黑化bon vs 黑化00 有無得諗

去掟蛋糕?

潮生仆街喇

之後會唔會鐘意潮偉？

暴徒

原來蛋糕係呢幕

告佢普通襲擊

兩邊都痴撚線

好想潮生做爸爸

原來掟蛋糕係呢一集

大家姐視角

cls

邊度搵過期成年蛋糕

boonie 痴咗線

好想bonnie幫我打

完美新抱⋯⋯

好正啊黑暗bonnie

有仇不報

Bonnie痴撚線

黑化咗

黑化

屌 bonnie 打尚善好正常喎

屌 可唔可以揀個冇女既男仔呀

講啫

佢隻豬手好撚核突

個鏡頭有排洗

變返1.0

咁臭串

諗起大小姐

好撚煩呀

決裂

未來奶奶都夠膽………
Bonnie

大家姐同Bonnie要大戰？

想睇美麗同潮生

bonnie咁勇武 我以為係ff

係咪變返1.0

一定有backup啦

救命

池美麗技術性擊倒Bonnie
Bonnie心地真係好差

Bonnie已經痴左線

有back up 嘅

新線

點解要咁做

安仔好撚慘

變左婆媳糾紛喎依家手

以後安仔夾係老母同老婆之間

瘋啦。。。都已經瘋啦。。。

Recycle Bin

屌

呢條線完全醜化曬大家姐bonnie同池美麗
睇到好撚銀

又大和解 ？

Bonnie 1.0出現返

宜家係Bonnie 幾.0

呢個北海道牛奶廣告有創意
我鍾意

唔好啦好嗎

1.1

1.0回來了

預計之內

醜化埋安仔

bonnie如果用刀捅死熊尚善會唔會變神劇

係喎

大和解

安仔好慘

或者唔覺意

支持尚善報返曬1.0啲仇

好錫安仔

咁del咗果D稿

慘了 刪晒佢啲稿

屌 啲稿

可能或者唔覺意

又反CUP

嘩 點估到

下
咁快和好

嘩 Bonnie 啲戲

計中計

可能或者唔覺意玩大咗少少
係玩大咗好多呀大家姐

？？？？？

D稿rip

又反cup

其實佢係咪有精神病宜家係咩？

屌 反cup得好難睇

del哂啲稿

呢步大家姐應該又預左

一定會反cup啲稿

點解佢咁快喊

啲劇情夾硬到

好假

決裂可以玩多幾集啦

喊包

大和解又寫番小學書

資源回收桶？

最憎大家姐永遠都贏搵次輸下得唔得

啲稿呢

好過繼續美麗

boonie啲戲...

啲稿

Bonnie

del 稿。。。。。有冇得救

吓？？？？咩料

又切換咗做4.0

屌即刻反cup我真係比編劇吹撚脹
好耶

今集好悶呀

睇到好老尷

唔會輸 對大小姐都贏

資源回收桶啊

安仔

又係安仔

bonnie好撚正
應該要有三甲

該死的老女人

悶到抽筋

繼大小姐後 大家姐成為老女人

打安仔

嚟真喎

終於完

安仔:關我咩事先得架

都冇話寫我
點會自認呀

更年期

爆曬出黎

老女人

笑撚死

唔老
好想比你chur乾呀尚善老師

仆街了

全部講緊大家姐

又偷稿 長江後浪推前浪

攞哂啲真野

自己都認

原來你都認係真嘢

又暗中開戰了

大家姐報仇啊

大家姐

真野

開始真報復

有仇必報

真嘢唔好片

安仔抵打

寫真野先有人睇

譚育英 仲係笑咗

婆媳糾紛好睇過個條肥婆啦

自己認埋

好可愛 兩個都

壞咗嘅力士

起碼安仔同美麗條線告一段落先

安美係咪完啦？！！！ 終於

嬲咩唧大家姐
你徒弟同你一樣咋嘛

不嬲 因為大妹細個為頭家放棄好多

最好笑係最尾嗰30秒

聽晚綠帽

安心

黃心穎

安仔算唔算一個好男友

安心line

唔洗見到美麗癡安仔了

安心？

咁樣cup上cup上cup搞笑好過煩膠啦屌
好撚on9呀上半集

安心偷食

痴線

屌tvb自己抽返安心偷食

池美麗收皮未 成個星期冇睇一睇又要見到佢

唔該佢同安仔條線以後唔好再出現

又抽水

聽日max粒返頂綠帽比Jenny

屌 壞左既男人

廢老根最唔錫果個係水水

唔同version有咩分別

終於唔洗睇美麗

安心都抽咁撚癲

Bonnie啲戲真係好屎
由其蛋糕果part

今集既劇情係平時正劇一個禮拜既長度

互粒粒

許志安

熊尚善向bonnie大報復後，譚道德大鬧:熊尚善你個打靶婆……

有冇”我係一個壞咗既人”

有三集咁多咩

星期一嗰集安邦麗出咗

尋日唔係抽左啦咩

池家不嬲奸
盡得池負真傳
兩兄妹夾埋想整死老豆都有

美麗搞笑既可以接受
存心用陰招搶人男朋友就

希望啦

想睇大戰譚道德

分分鐘全台受害人一齊做智囊團

聽日個集抽埋的士個幕水先好笑

呢個太多港女
細女太純根叔好怕佢比人呃

乜唔係本身一開始結婚已經講明政治婚姻各自搵食

黑化bon vs 黑化00 有得諗?

輸左比陳師奶

肥婆以前痴埋博士都好煩

太寫實
睇到生理不適
死姣西扮可憐認契妹

池子孝幾時想整池富

即係兩個夾埋 安仔

哪來嘅黑化00？

後尾比佢老豆知道左，先教佢哋唔好咁做

呢啲咁寫實留返八半同九半得唔得
我睇愛回家係想笑下放鬆下

果part好似係根叔教佢地扮

咪係

我要做好人嗰集

其實阿水初期拜金 但係內心性格都好單純

em... 唔想再見到bonnie瞪大對眼做戲
佢黑化做到好似有精神病咁

如果真係講佢有精神病會唔會變處境劇既神劇

得救了

睇完今集唯一感受
大家姐請盡情玩死譚育英！！！！！！

不如安仔飛咗bonnie俾00食咗好過

經歷d野，
再係曹總身上學到 黑暗房間大法

食過啦

仲以為係抄道德經回復狀態

佢之前有夢遊架

求求大家姐快啲趕bonnie 出門
唔想再見倒佢
bonnie啲戲真係好屎呀

1.0 一開始到凌bon分手，港女格
2.0 受唔住安0刺激變成仇男TB，冒認七把叉
3.0 同安仔地下情，口講愛安仔，但為保全自己出賣男朋友，同00敵對
4.0 譚道德嘅乖乖女

會 即刻變有演技
然後原來係編劇既伏筆

自己睇朱凌凌vs譚育英果集

無印象，邊集

之前我地個個po 都寫踢走賓穎
我諗劇組心入面一直有條刺
奈何因為高層壓力又無辦法換走佢
而家賓穎變落水狗，仲唔瘋狂抽佢水咩

抽到tvb高層頂唔順

唔講都唔記得佢扮過大家姐

比湯圓圓返黎食左00好嗎

點解咁講？佢之前做過啲乜嘢？

Ching今晚第一次看開心速遞？
3e為咗份paper攞阿孝嚟做愛情科學實驗 咩鏡子原理 玩到佢身心疲憊仲要繼續隱忍 而3e自己就不以為然咁樣夠唔夠？

星期一 星期四 星期五

編劇平時點玩都好冇乜所謂,最緊要係最尾同安仔一齊果個係凌凌就得

越嚟越唔鍾意心如。

睇嚟呢條片入面嘅演員都會係片頭

大家姐剪咗頭髮好好睇

好多唔同顏色

襯曬色咁
熊家紅色
安0 橙色
蓮輝藍粉

好慘 max 都係要著綠色西裝

Btw 威仔唔小心透咗歌詞喎好似

睇完好期待
其實覺得大台近排重視咗開心速遞好多
新主題曲都咁多宣傳

媽媽話係湖水藍

如果又玩襯色嘅話 新片頭可能淨係得熊家龍家幾個主要人物了

姓熊嘅除咗阿叔全紅 女婿藍色
龍家(威仔+max) 綠色
CP各自襯色
安0 橙色
蓮輝 粉紫
Terry KC 黃色
仁菲 淺藍

既然咁樣 不如我哋……

係咪俾左d insight我地抗爭

今集播完，安0黨以後就靠片頭維生啦

where is 00

咁而家片頭都有啦

我知你明我講咩嘅

00: 我淨係知 唔係得你一個鍾意佢囉

呢條片幾好笑
廢老根話約咗陳師奶食屎
阿叔一嚟就問 想偷我雞?

安邦麗真係再次證明編劇寫後生愛情堅差
幾個角色睇到都好難頂

今集寫得比較好係潮生
難得又提起佢係特務出身
另外即使佢同大家姐拍拖 佢唔會盲目支持女友
會同佢作對 提唔同意見... 而且真係幾有老豆感覺
好錫安仔

但另一個角度睇安仔真係好愛bonnie
其實都幾甜

好想潮生做我老豆呀

潮生大家姐幾時結婚

明明安0最受歡迎 喺都要寫安Bon

我地係咪活喺平行世界

之前就算bonnie變到譚道德咁樣
安仔都冇飛到佢

極之唔中意Bonnie呢個角色
情節成日跳黎跳去經常進化、又悶

睇佢地嘅性格唔似會想結婚至少暫時係

本身睇1.0幾有趣，似係平時大學會見到嗰種衰格港女，少少奸角feel其實唔差
依家4.0冇晒特色

00意思係盤絲洞大學啲女仔

仲有安凌扮 Team Rocket (Pokemon)

潮生
佢唔怕大家姐，穿佢橋，好正
大家姐估到佢會咁做，預計晒之後發展，又係好正
好鍾意呢 pair 呀

我淨係見倒安仔同個疑似精神分裂病人一齊
由拍拖開始就比佢身體同心理上虐待
完全唔知邊忽甜

我都覺 我感覺有時CP fans 應該係想睇呢啲
唔知係咪因為潮善唔寫得多 仲保持到呢個效果
佢地有哂默契 好知大家係點 又唔會一開始講咁白

安仔拍拖拍到成日勁受委屈咁
明明大家都唔想睇 點知一年後又咁寫多次......

個個都蒙面bid
阿蟹佢地唔蒙既

除咗口罩仲有面具 呢班人純粹嚟食花生
大陳舉牌嗰陣仲專登拉低口罩

今日凌凌21歲生日, TT喺IG祝細佬生日快樂

安仔m底
病嬌既野你唔明架啦

新主曲MV啲衣著似跟彩虹色
熊家=紅
安0=橙
KCTerry=黃
大龍生=綠
細龍生=青
尋寶圖/接龍(阿叔/David/龔)=藍
蓮輝=紫

改名都搵嗰易啲既字喇

我第一眼睇以為佢個名叫謝孖根

9估 女婿 + 仁菲一個鏡頭?

嘩 max ig 有cut咗無播出嘅猩猩

蓮輝龔水仁菲潮善應該都起碼有一個大頭
Tree gun大龍生都應該有一個獨立大頭
我估KC Terry同埋安凌都會有一個鏡頭
跟住熊家全家一個鏡頭，然後龍家都係
最尾彩虹七色咁排開

彩虹好似八時入席個片頭

要改名轉運睇黎都係離開左開心速遞之後工作量同曝光率大跌

從而引申出幾樣野
1. 資歷唔高既演員 再紅再爆都好 離開左開心速遞 甚麼都不是
2. 做人真係要飲水思源 特別係做大台 難得有個好角色自己放棄左 (依家垃圾清頂替左個角色 真係越黎越少人會記得MANDY)
3. 方丈份人真係好小氣

依度好多人都唔想俾佢番嚟,
咁我覺得都唔係好小器啫

驗眼

博士

絕對唔係小器 係佢自己放棄 咁我哋都可以揀唔要佢

博士可以度下點返 合理化自己一個人返
至於Mandy嘛...就繼續留係英國進修吧

博士...今次片頭會唔會有份

其實博士有啲無辜

同Mandy 綁得太死，自從拍拖之後九成主線都係博香相關
喺熊家行行企企嘅時候又同喺熊家嘅3e一樣冇乜存在感

睇咗佢同美麗果條片都仲係得一個表情木口木面咁,真係唔知點解拍果個居然咁都會收貨,其實佢返到嚟都唔荒會有乜好表現,不如將啲機會留俾啲有潛質嘅仲好啦...

由唔俾MANDY番黎既消息出左之後 就連呢個帖咁多IDEA既地方 到目前都唔覺有一條合理可以俾博士番黎既橋

之前玩到婚都求埋 就算博士番黎又唔可以整條感情線 如果番黎行行企企 個定位仲衰過IT部三個毒男同保安部王朝馬漢 特別博士本人唔係好適合 / 做唔到D好浮誇既劇情 又唔知可以搵邊個MIX N MATCH 如果要佢自己一個做獨腳戲主線最多咪一集半集 咁搞就算寫佢番黎都無咩意思

如果玩好盡 話MANDY出意外瓜左(呢個接近係唯一可以令博士合理番黎既可能性 因為分手仲難寫 出意外唔瓜而博士開新感情線佢就會變成賤男) 以MANDY呢個角色同其他角色既關係 又要搞場靈堂大龍鳳 可能性又係唔高

至於搵MANDY番黎客串兩集好好睇睇斷尾 高層肯我相信演員都唔會肯

所以呢...要度博士合理咁番黎 仲難過安凌真係發展成為一對

其實mandy幾時由之前都算受歡迎搞到依家咁

自己做錯決定無得怪人

反而我好想知佢邊度收黎既風話開心速遞唔添食 搞到佢急急腳謀後路

雖然我都知佢演技...,
但橫掂都係冇得番嚟,
我寧願個原因係自身演技問題而唔係俾人拖累
起碼條氣順好多

好彩佢走咗去大灣區無繼續污染開心速遞

大灣區吹過嚟嘅風

但如果博士返嚟 係咪要有條感情線先長久

明明阿清頭幾集已經出場
自從拍完正劇留長髮返嚟之後，未跟大小姐之前已經個個post 都有人問阿清ig

Mandy 其實都算係重要功臣，應該係劇入面第一對hit 嘅男女cp
我仲記得個時開始一集一post 同post 副標題都係由Mandy 開始

咁博士呢呢

真 一開始冇乜角色
Mandy佢真係算係討論度高

或者劇組都等咗呢個機會好耐卦,如果預佢會返到嚟又點會綁到咁死...

基本上只要唔係喺威龍番工既角色 而又無組CP既 都唔會好睇 因為根本無野好講 唯一例外係熊家CLS劇情 但係問題係 唔知係佢演技定其他問題啦 博士做CLS劇情唔好睇 反而相對地佢做感情線都唔錯

但討論度高唔代表你眼光可以愈高...

過河抽板咁嘅行為好差囉
求神拜佛唔好俾佢返嚟污染開心速遞

我相信劇組俾高層跣既機會大D囉 如果佢地一早知 就唔會寫三個月放監啦 咁同放蕉皮俾自己踩有咩分別

我諗寫到咁都係想幫博香線埋個靚尾啫
佢地條線太穩定, 好難搵個合理又唔令大家嘈嘅理由分手

果陣寫到佢去埋英國陪MANDY留學呀嘛 咁一個番唔到另一個都一定俾人拉埋落水啦

除非你諗到條橋合理化博士番黎而劇組覺得WORK又肯拍啦

依家咁多討論度高嘅角色真係多佢一個唔多
翻唔翻嚟都差唔多
如果唔係你哋講都唔係好記得佢

博士真係好無辜，見佢掛住劇組，成日探班。佢一直都做得好穩定，值得繼續留喺開心速遞，根叔少咗個契仔喺身邊都少咗速熊劇情

我都想講 其實走咗仲有冇需要tag角色名
你而家做緊仲話啫

啲cm 比起做mandy嗰陣真係少咗好多

其實佢係八時入席果陣做十仔做得幾好，同黎耀祥段師徒情又做得唔錯。
但係嚟到開心速遞，除左條感情線好睇d之外，其餘時間唔係比根叔就係比細力搵笨。就算同根叔有師徒情，但係都唔夠佢做十仔果陣果段師徒情好睇。再加上佢本身演技carry唔到cls劇情，搞到一冇左感情線就變到成日行行企企。
我諗一係要改改博士既職業，等佢可以做番類似十仔既路線，一個認真工作又細心既人，利用佢既性格特點，好好咁發揮係工作上面。如果到時受觀眾歡迎，我諗到時冇感情線都冇問題。

有啲難度
八時入席係好明確嘅職場處境劇
開心速遞無論係速熊接龍補習社律師樓酒吧etc
全部都係背景用 好少寫職場實事
轉咩職業都係咁話
我都唔知係編劇寫唔掂唔想寫定職場故事唔啱開心速遞風格

喺佢去橙不忍島嗰2集突然走，啲傳媒觀眾討論佢，佢先開始tag

要工作認真又細心 VS 搞笑 ... 我相信觀眾會BUY搞笑
再講 博士速熊有股份架 加埋同根叔既關係 就算番黎都唔會無啦啦轉行

之前有睇過演員開啲live 佢哋話劇組唔會一直講明可以拍到幾多集 只要一直唔停劇本一直出就一直拍落去 可能係咁搞到劇情見步行步咁
之前開心速遞仲係400幾嗰陣大家都以為會540結局 咁啱嗰陣有正劇搵佢咪走囉

真 斷咗聯繫都算 個字真係太難

你都講得岩
我只係替佢感到有d可惜，明明上一輯佢個勢都唔錯，嚟到今輯就食唔番個勢，搞到一冇左感情線就變到路人甲咁

我估好多人都會有邊讀邊 我一開始以為係讀 謝子斤

一眼望落以為謝孖斤

啱一開以為"孖"

難讀難寫, 個字除咗"期", 原來重可以讀 "ngan4" (銀)，
我開頭以為係讀 "欣"

重要諗點寫，我要專登開番幅圖，祈/圻/訢

可能係搵大灣區風水佬改
大陸人最鍾意改埋啲奇怪名

高層無端端做乜要跣劇組？三個月放監好明顯係接俾博士埋個尾出去拍嘢喎...

不是吧
當年唔係因為呢條線係前94集都只係閒角

反而覺得佢今輯係露咗個底,佢啲戲路都真係好鬼死窄...

可能馬後炮
八時做認真十仔冇乜問題
一到做熊家cls就有啲唔自然
想誇張做又做唔夠，出嚟效果就好奇怪

今晚

照睇佢兩個就算返到嚟都冇乜情節好寫啦,唔通真係會寫到結婚生仔咩,見到而家阿水同賤精仲維持住個派糖mode嚟拖戲,就知道係編劇諗住留起呢類情節第時俾佢哋兩個用啦...始終買樓同居果啲情節俾人用過就已經未必用得返,睇下大小姐搞佢兩個觀眾都己經冇乜大反應

好好笑

原來沙灘外景係呢兩集

其實覺得龔水之後可能編劇會想增加佢哋同其他cp互動就算 未必真係會認真寫劇情
雖然唔係唔好睇但寫唔到幾多集

特登將t shirt剪到咁?

啱呀

係估唔到出咗去拍埋正劇之後,同美麗拍條咁短嘅片都可以拍到咁屎,讀台詞又唔得表情又唔得,真係唔知佢係己經到咗頂冇得再進步,定係佢根本只係上一輯咁橋撞棍多啲...

應該唔會啩,始終阿水同賤精都係主力嘅cp,冇理由唔行埋結婚生仔嘅情節,何況仲有磨合鬧交嘅劇情未出,阿水又未上過賤精度二人世界

結婚生仔可能要大結局先睇到
磨合鬧交好似係呢兩集
之前579都期待過佢哋會鬧但都冇

希望編劇唔好再咁老土大結局果時幾pair 一齊結婚

其實都真係等咗好鬼死耐,希望呢兩集會閙下交啦,咁等法都唔知賤精幾時先識氹阿水上佢度過下夜落埋大訂...

Bonnie冇鬼用 咁都包容到出軌既男朋友 (雖然係冇)

Bonnie 都唔講啦 連大家姐都人設越寫越崩壞編劇想點

朱0講bonnie本書唔尷咩

唔知邊個黎
有冇正常樣

齊歡唱～家有喜事～

當時MANDY同博士分別都接左正劇 所以唔係淨係俾博士 我相信大家包括演員 劇組同觀眾都預計三個月之後就會重拾正軌 如果唔係邊會SET埋時間歸隊 點知之後高層就話MANDY唔珍惜機會唔俾佢回家 換言之劇組既計劃打亂哂

如果三個月淨係因為博士咁簡單 博士晨早入番組啦

佢做鐵馬戰車果陣我都覺得唔錯架 做得幾好笑但係唔係開心速遞式誇張果種 可能唔駛好誇張既戲同稍為內心小品戲先啱佢 一去到開心速遞果種大癲大肺式誇張 佢就應付唔到 CLS劇情甚至3E做出黎個效果都好過博士

補充一下 熊家線有金城安同呀叔 感情線有大小姐 甚至接龍集團既花生三友 過一過場都已經將博士比下去 可能佢真係要做番認真戲先好睇

如果博士真係無辜又點會到而家都返唔到,求其作個同樣唔同名角色都得啦,又唔係未試過,除非啲高層見一個係咁兩個又係咁,咁鬼反骨出去拍劇,嬲得滯咪唔俾佢兩個返囉

是但啦
其實博香翻唔翻嚟都冇所謂...
做到冇嘢講咁制
印象中好似都係得三板斧 女情敵 大小姐 陰濕細力
當連大小姐都要做到女情敵嗰陣就知道編劇冇橋了

佢地就算翻嚟亦無位企
群姐+垃圾清完美分割姐妹情+出氣袋
朱00入左熊家 阿叔知道輝蓮秘密
而且朱家澳門祖屋都同Mandy係澳門人有異曲同功嘅效果

Btw, Jan Tse真係燈神
HKTV 愛回家 大灣區

雖然話就話返嚟都唔知可以點寫 但我自己覺得蓮香個火花大過蓮清好多
至於博士就算mandy未走 佢嘅主線量都係博香>>>>>速線=熊家=行行企企過場
之前仲要寫到定埋婚 都好難拆
就算拆到 咁返到嚟又行行企企？

講漏一樣嘢
之前好似有巴打話過兩個人係不和
真係嘅話都無謂勉強兩個人

雖然唔知佢改名係咪為咗轉運，不過改名轉運真係有用咩

好似好多藝人改完名之後仲衰過以前

好認同蓮香大過蓮清
因為阿清真係蠢蠢地 唔覺得佢可以為大小姐做到咩
亦寫唔到蓮香劇情比蓮清

不過佢都擁抱大灣區 唔需要返嚟

博士一直覺得係解唔到嘅結所以先冇得回歸

你睇唯唯改完名之後幾出名
直頭威出國際

凌凌而家都係2.0
設定係從未拍過拖，同bonnie 係普通朋友

有食唔食上篇
何世傑編劇

max冇毛啦

Son of the beach

Son of the bitch

Son of the beach.

有食唔食
反映真實定抽水先

son of the bitch

楊洋2.0

咁快冇哂啲毛嘅

「仍堅持」鄭世豪首歌

條大波妹邊個來

仍堅持

你都好享受呀

大小姐緊係舒舒服服啦

son of the beach!

Jenny真係故事保證
點都好笑

廢柴中expert

廢柴中既專家

廢柴中既expert

son of the bitch

細龍太真係好樣衰

楊埕？

要讀啱音

講緊阿水？

粗口？

Cherry

cherry

條女有d波路

真，呢期jenny好好睇

賓穎本身英文名叫咩

專登露下

依家啲女人咁進取

波餅呢

都係垃圾清對波好睇D

個樣膠到

個樣咁假

咁都唔係胸壓

係咪安心事件來嫁

Jacqueline

抽安心水

做咩唔同cherry 合唱

PETER=肥仔FD?

咁都可以上電視.....

有錢仔喎

垃圾佬

痴線垃圾佬

慈善垃圾佬

結左婚智商急降

peter做個肥仔

臭雞
叫親Cherry 都

534中環嗰度

應該無咁快拍到安心事件

ig: yeungchinggg

我最期待既一幕

有冇愛回家角色version表，利申中間開始睇

真係肥仔

自己沙灘自己執
自己香港自己救

好進取

Cherry bb

Jenny >>>>>> Cherry

抽安心

屌，真係

已經拍左啦

廢柴中既專家扮肥佬

冇肥仔fd既

真係果個friend

明抽安心水

啲劇情咁熟口面嘅

Terpe

直抽安心

屌你跟到足

好撚痴線

peter係肥仔

抽到水塘乾

鯉魚門

係咪去鯉魚門？

抄足

壞咗嘅max

抽水抽到

笑到

peter = 朋友
車入面=安心

黃心穎 許志安

安心事件

早幾日先有講 安仔覺得自己係壞左既人 污糟

cls編劇

抄到好足

居然唔係的士

jenny>>cherry

竟然抽水

可唔可以問下其實點解會走
今年年頭先追愛回家

抽到乾塘啦

tvb直線抽擊

抽安心事件水

戲劇源於生活

Max有兩個大波妹食

劇透sammi話佢老公廢柴

屋企兩老都知抽緊賓穎

真係直線抽擊

唱歌

痴線玩咁大抽安心

偷拍

所以俾返少少面 8成算

細力

仆街又係你

細力力

又係細力

又抽安心

真係有車CAM

個朋友

頂 係細力嚟嘅

8點播呢d 我表弟一路食飯一路遮住隻眼

細力究竟打幾多份工

睇黎黃心穎真係無機會翻身 連自己公司都搞佢

cls😂😂

細力mvp

又係細力搞事

車cam

細力fatfat

佢個fd

果然愛回家實抽水

劇情要合理,現實就唔洗

抽老鼠安同賓穎水

Jenny身材正

白痴仔

Jenny真嬲

邊夠正印大

搞人老婆

直接話佢姣精

買片

Max 好慘

人地老婆

就算有

下半PART係咪開記者會

還原事件

咁撚狗咁樣抽前員工水

Jenny 完全唔介意呢啲

笑死

廿萬

jenny好似冇咩感覺

Jenny 唔介意Max出唔出去玩

KC

Apple

咁邊個係馬明

賣比蘋果大家先有得睇

Jenny so open

想當初Jenny都係咁夾硬咀落綠帽塊面度

jenny自己過來人

後巷小解
諗起馬天佑

佢都玩唔少

Kc 中槍

佢自己都出去玩啦

蠢過隻豬

威龍公關CP

公子工

龔水合體出招

啱啱先開電視 一睇就知抽緊水

tVb: 益人地不如益自己， 蝕我咁多錢唔洗補償， 就用黎 改編真人真事

細力搵埋唔少錢

蕃茄都平...

icy

群姐

警訊案件重組

icy臉青樣都正

通常自己玩同另一半出去玩2回事嚟

好心個柒婆學下點道歉

isabella

睇下會唔會睇

群姐再爆俾大小姐知

Mary妹妹

isabella姐姐

mary妹妹

仆街群姐

Mary 妹妹

姐姐

A級機密就咁印住係信封面

Icy 唔係靚女 要去痾屎

Mary妹妹
Isabella姐姐

安心啦

又收錢做戲

群姐做緊古裝？

咁你安心啦

咁你安心未

你安心啦

林奠妹妹
葉劉姐姐

Peter嗰廿萬留番嚟還錢啦

擺明係試龔水

識貨

peter 20萬冇啦

係咪大龍生派嚟？

試緊龔水吧

應該係細龍太

試佢姐

抽水抽到咁

有冇JENNY 波GAP圖

唐明醫生

屌你有jenny真係好笑過美麗好多

不嬲都睇好佢

安心都出埋

抽到應一應

係個𨋢入面做啲咁既人
係人都知試你啦，有晒cam

要求立即放博士返嚟

要Jenny
不要美麗！

jenny個角色真係好成功，由一開始茄哩啡奸角晉升成為劇寵咁滯

係 有jenny嘅集數都好好睇

大小姐又試

大小姐都想搶埋一份

因為有CCTV囉

搞屎棍得黎討好好多

大小姐新衫

威迫利誘

若水呀~😊

大小姐走光

唔夠水水高

大小姐

BIGBIGSHOP 有無得買 ?

阿龔不嬲都醒架啦

呢對情侶已經係威仔approved

水腳呢

提返華商會選戰

美麗點同Jenny 比

London underground

大小姐啱啱個pose

倫敦地鐵拍賣會

有倫敦地鐵logo張嘢寫乜

阿龔

視頻

underground

會唔會有凌凌豬

好有救參96小時嘅感覺

視你老母頻

曹總出現了

曹總

又有曹總

曹總00

炒總

巢總

嘈總

曹總
叉叉你阿爸舊電

咁都撞到曹總

叉叉你呀爸舊電

望到門口個幾個個look 已經諗緊有無依家嘅00

巢總bb

身上既水(精)

水

瀨尿

咁都有曹總

室內開遮

咩身入面既水

身體入面嘅水

身入面既水

身體入面嘅水流出嚟

射精呀

我同水水一樣以為佢瀨尿

流精

唔怪得知張相冇人買

1000

一千蚊

曹總真係好撚正

1000蚊

收皮啦水水

屌 1000蚊

每一句都係笑點

一千萬
一千蚊

曹總眼淚相值一千蚊

$1000

收皮啦 水水

係

鐵線bra呢

畀人見到我脆弱嘅一面 股價會冧

原來係保密協議

之前《週末速遞》嗰套泳衣
加入無線以嚟最性感演出

會唔會有垃圾清

我都想join呢啲拍賣會

其他人遮晒樣

試片

B 咩B

b咩b呀

宅男女神XX BB

B咩B

b咩b丫

B咩B呀

仲有試片

拍賣 識玩

大陳

TVB自抽

又有大陳

咁都要問大陳

big chan

龍生實冇底價
人生有幾多次可以嗌成億嘅錢

5千萬

一千萬

1億丫笨

仲以為話曹總流精

傻咩...一嚟一千萬

2000 萬

買唔到仲大獲
冇上限啦擺明

大陳對威仔個種執著真係幾癲

癡線

好撚癲

真係幾癲

安心片值三千萬

癡線大陳

細力發達

同大龍生講
大龍生實幾多錢都肯比架wo

牌都爛埋

所以max先要開記者會

段片應該無野,大陳做咗傻仔

整爛左塊牌

肯定條片係垃圾lol

個司機fat fat

視你老母頻咩

龔水第一次喺車入面

應該係唱歌

細力呢鋪fat fat啦

劇情應該唔會俾細力發達

驅風cp

等睇反cup 係3000萬買條無野嘅片等威仔開心到爆

視你老母過頻

拍賣行應該要抽唔少佣

圖呢

段片幾多錢都要買啦

佢地做一次

心穎害到tvb 冇左三千萬

好似話賓穎搞到cctvb損失至少呢個數

大龍生1億都比到啦

細力有三千萬

屌你

珠胎暗結

低能

好耐冇追
Terry係咪變左笨？

你應該係低能既！

群姐珠胎暗結經手仲要係Terry

睇《開心速遞》同《白色強人》嘅動力嚟
阿清加油

細力發發

你應該係低能

細力係唔係可以買起速熊

你應該喺低能

當拍賣會抽一半佣，細力都有千5萬

俾人勾引

如果我估錯嘅話 你應該係低能

男女價值觀唔同喇

鬧交啦

30週年
未公開過既視頻
係咪暗示某D野

準備自殺工業

公開屌柒安心

呢句由水水講特別有feel

又抽賓穎

直線抽擊

酒精影響

抽得應到

跟足哂

蟹蟹
岩岩果段好真心

屌 洗白安仔？

呂惠儀真心???

自殺王

阿蟹會唔會自己代入左

8x6x

係一個壞咗嘅人

編劇好大怨氣

壞咗都係人之常情

喺女朋友面前咁講

10萬個激嬲女朋友嘅方法

長腳蟹夠曬入型入格

當時有唔少情侶都因為呢種男女價值觀唔同而嘈

Tvb 幫老鼠安

許志安係咪係屋企睇到喊

阿蟹老公偷食

水水 真心屌佢， 話晒前男友

希望sammi同馬明無睇愛回家，完全係二次傷害

女人

唔好咁啦

啲女人真係煩

阿蟹應該真情緒黎

入左戲

入哂戲

女人真係好煩

阿工啱jenny

水水好港女
我係男人真係會頂唔順

水：我係蟹 唔係橙

係咪講賓穎

好慘呀

阿龔有買懷山紀子

水水真嬲

懷山紀子
Jenny

???

個時一定好多女問

水水呢種諗法好平常wo

自爆

阿蟹好代入嘅劇情

呀蟹拍個陣到底咩心情

蟹蟹假戲真做

做乜冇啦啦鬧交啫

屌原來今集原來想拆佢地

有食唔食?

仆街啦男人答咩都死

第283個post有,但係我load唔到嚟睇
想post都難

簡單問題都逃避回答

Agger 飲醉大晒咩

真係人之常情wor

抽埋水水真人

聽日就無事㗎啦

點解會變左龔水鬥交嘅

代入連登仔瘋狂開post話老鼠安偷食人之常情
編劇想屌連登仔忍左好耐

Max: 我係一個壞咗嘅人

答佢絕對唔會，咪又係死

臭咗既男人

臭咗

認真
10個男10個都死

真係開記者會

臭咗嘅男人

我係一個臭咗嘅男人

臭左既男人

臭左

唔會啦
一齊屌柒Max實冇事

抽老鼠安水

屌你 抽到咁 sammi屌9tvb

真係跟足

臭左嘅男人

痴撚線

Max一夜白頭

我係一個臭左嘅男人屌你抽撚到

壞咗嘅男人
銀髮vs金髮安

嘩 聽日

下集有max記者會

臭咗嘅男人！！

我係一個臭左既男人

仲有記者會

仆街
抽水

染埋白髮十足十老鼠安

我係一個壞左咁既人

下集仲正 不過聽晚要出去唔睇live了

抄埋白頭髮

呢兩集都得罪好多名星

鬧交，終於到呢個階段

cctvb完全放棄賓穎

痴線架！！抽到乾哂啦！

笑到仆街

max:我係一個壞左既人

編劇cls

Btw max啲毛去曬邊

抽到乾塘

臭咗 唔知黃心穎許志安睇到係咩感受

加油呀巴打

有女問真好

個look係咪都係扮老鼠安

好賤呀 抽到應一應
Tbb唔怕得罪sammi?

依套嘢踢走賓穎主題曲之後再抽埋佢水

如果愛回家遲啲拍下大龍生推送哈爾濱威龍條例......

諗死前抽乾水等tvb無咁蝕

好撚賤

就開show，要谷谷人氣

屌cctvb特登轉移視線

都幾有信心會有

Tvb玩到咁串

個編劇谷收視

咁樣對自己以前d藝人都幾賤格

痴撚線抽到

屌真係差唔多

佢不仁先

加油 帶定架餐餐

大快人心

救政府緊要

聽日播番賓穎主題曲抽下水

冇人想理佢地兩個感受
黃心穎得罪左好多人， 許志安直頭 失埋蹤， 完全無視佢地， 佢地另一半就慘啲

TVB蝕咁多好難唔嬲

賓穎攪到無線唔見咁多，盡情消費呃少少收視都好正常

應該會有人tag比佢地睇

啊蟹嗰段偷食論
編劇係咪玩9佢

可能調轉幫佢出口氣呢

我係許志安就以後唔再接tvb job

cctvb真係唔當自己人係人
你睇下馬明

可能阿蟹自己修改埋對白

聽日仲要係最後一次播呢首歌

除左安心本人，馬明話哂都係TVB
咁樣公開比人鞭

係嘅話真係敬業樂業

臭左既男人道歉

林鄭道歉

tvb 都幾仆街，消費d 仆街
唔知d 演員有咩感受

抽埋777水

佢老公喺偷食
利申無留意

好似係

屌 d火藥味好撚正
水水對眼一路講對白 一路眼濕濕咁